廢中師奶可以咁幫發緊夢D傻仔傻囡

今日見到好多Post話班細路發夢發到無錢開飯，好L心痛！！咁除左幫佢地買裝備，買水，其實師奶最多就係超市coupon！見到班細路俾幾張佢地，當然俾利是都得，吃飽先有力再發夢。

最後想同班年輕人講
你哋無做錯，一定要好好保護自己！